飯民好嘢！話定你知有大龍鳳，要未雨綢繆啊！

有心自殺唔會預先通知
差佬有心踢竇做嘢唔會預先同對家講

點解飯民會咁？真心低能以為真係可以以寡敵眾？定當公眾低能以為你有心做嘢？

建制自閹定飯民自己閹自己？

另外，等緊阿鄭松泰生無預告做嘢

屎泰屎去左邊

沉默抗爭

販民煮派咁多年都係做下個樣架喇

唔係離間
只係唔明搞乜撚
點解要事先張揚